失業一個月，有無工返

有

???

炒散

Yes

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合

Wtf